熱血公民都叫大家唔好再抗爭了 大家聽下牙達講啦

課金課金

熱狗一直關注

屌奶星咁能勤力係咁9up

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

搞地盤囉

熱狗行得好前

花生將